科蘭越黎越似啲老屎忽廢老

自己屌人冇心態，今場hea撚到鳩咁

今場助攻之後肯定同龍仔講:「如果唔係塞錢入你袋，你邊入到波」

btw件件件件件又然

有冇睇架你

4場亞冠入面今場科蘭係最出力個場

企係中圈叉住條腰逼都唔逼下，睇到我屌出聲

38歲你想點

攞3分就搵第樣野黎屌

38歲算係咁喇，有幾球射門
但佢前場真係獨力難支

場場跑14km
罰球球球入

心態足球

心態唔好 點解唔早啲出力